突發：葉劉宣佈競選特首

屌你老母留名

呢條友洗到底真係天一笑話